--------制作--------

横谷知彌
｢騎士｣｢魔法使い｣｢奇術師｣｢人形使い｣
｢？？？？｣｢狩人｣｢召喚士｣｢ひよこ｣
｢にわとり｣｢リッチ(召喚)｣｢マミー｣｢ボム｣
｢ボム｣｢オーガ｣｢ゴーレム｣｢スライム(召喚)｣
｢タートル(召喚)｣｢鎧蟲｣｢ドア｣｢アイテム｣
アイテムアイコン プレイ画面UI
サウンドマネージャー

安齋慶
｢とことこ姫｣｢スライム｣｢タートル｣
｢ドラゴン｣｢宝箱｣｢矢印｣ステージ１
ステージ２ ステージ３ ステージ４

田中祐羽
｢騎士(メニュー画面)｣｢人形｣｢鎧蟲の球」
｢リッチ｣｢ギロチン｣操作説明 スキルアイコン
操作ガイド タイトル ステージ選択 
キャラクター選択 リザルト ゲームオーバー　
オプション エンドロール プレイデータ管理

阿部雄馬
音楽素材収集

--------企画--------

佐藤雄哉


--------使用アセット--------

AllSky Free - 10 Sky/Skybox Set

Dog Knight PBR Polyart

Fantasy Object Free Set

Fire Wing

Four Evil Dragons Pack HP

Free Mummy Monster

Greatsword of Frozen Night

KTK Effect Sample Set

Low Poly Free Vegetation Pack

Low Poly Survival modular Kit VR and Mobile

Low Poly Weapon Pack

Meshtint Free Chick Mega Toon Series

Meshtint Free Chicken Mega Toon Series

Meshtint Free Polygonal Metalon

Mini Legion Grunt PBR HP Polyart

Mini Legion Lich PBR HP Polyart

Mini Legion Rock Golem PBR HP Polyart

Paper Environment Pack vol. 1

Polylised - MedievalDesertCity

Procedural fire

RPG Monster Duo PBR Polyart

RPG Swords!

Simple Gems Ultimate Animated Customizable Pack

Toon Elf character -low poly

Weapons Pack(Free)

3D Monster Bomb!!

8K Skybox Pack Free



--------音楽--------

Losstime Life

PeriTune

魔王魂


--------効果音--------

効果音ラボ


--------画像素材--------

Icon-rainbow

Pixabay

いらすとや

フリーテクスチャ素材館

--------使用フォント--------

Bubble Font(Free Version)

昔々ふぉんと















thank you play for you!



